想積下口德 有咩方法？

如題 利申：平時把口太賤

戒講野

習慣左 平時出街會笑鳩d矮撚柒頭 好驚會有報應

所以咪叫你唔好講囉

唔笑鳩人好唔舒服

Push